公司唔再派口罩 寫字樓要戴口罩先入得

不嬲都有派開
點解會係呢個時候走黎停
明明而家口罩供應價格都穩定左
定公司想搶佔第二波感染先機？
我睇唔透
我淨係知突然每日要貼幾蚊返工

正苦林鄭味口罩幫到你